[有圖] 呢個港女化韓妝+空氣瀏海 仲正過D韓妹

有無人知佢係邊個，求名

真心定假膠

周子瑜

好似係

周慧敏

咁正既港女你地都負評

聽聞有病

掌門

慳妹

張美妮？

最尾個張好似漫畫人物

樓主小學畢業未？

同一招用第二次就弱喇

花